有日黃色同紅色講分手

就變成黃飛紅

credit: 身痕結衣巴打

10/10

舒適達

想點

20000 IQ
10/10

巴打啲gag好撚正

我俾滿分

大師！我望塵莫及🤭果然幽默感係冇得逼😭

兩個字好難玩，除非真係好好笑

都係0分.jpg

學到嘢啦🤩🤩大師

btw我用 嗰時係覺得唔好笑，但用 就真係覺得好笑

Dllm😌

ily